飯後一枝煙🚬🐋，下一句系嘜？

所有不快都溜走

系你老母

破產都有錢食煙？

系你呀爸正仆街

尋晚kelly鬧得我好岩

屌你老母閪🤤

i go to school by bus

又出嚟撚狗

萬事發優先

飯後一支煙，轟啊！！！！！

枝sor

有COPD [

飯後一支煙, 好快就升仙

留名

食完屌偲嫣

快活過神仙

咬住你粒lin

系你老母臭化閪呀屌你老母

好快做乞衣

?

可屌李私煙

我淨係聽過
飯後唔煲🚬，慘過小西唔揸lin

咩小西呀ching

癌症一齊來

飯後一枝煙，小雲都high翻天

賓周變石堅

系你老母西

飯後一枝煙，酒後一支公

飯後一支煙，系你老母臭西

產後變抑鬱？

食完死全家啊 送多句「5p死煙剷 肺癌冚家鏟」

破產官先知

走啦

系快活過神仙牙

錯！

飯後一支煙，成口一滴滴

今晚係咁先

快樂見神仙

下一秒就升仙

伯母系咁先啊 系系系 系你老母

醜婦見家翁

吾好貢惡啦##fatc